1.Описати своїми словами для чого взагалі потрібні функції в програмуванні.
Функції в програмуванні потрібні для того, щоб спрощувати і скорочувати код та уникати повторень.
За допомогою функції можна один раз описати якусь дію, а потім визивати її, коли вона потрібна.

2.Описати своїми словами, навіщо в функцію передавати аргумент.
Аргумент несе в собі інформацію, тому за допомогою передачі аргументу можна передавати функції 
дані, над якими ф-ція виконає дію. Для прикладу функція, яка перемножує числа:
Створюємо ф-цію multiplyNumbers з параметрами a та b. Тіло ф-ції (все те, що знаходиться в середині {})
буде містити оператор return, який повертає нам значення, а в даному випадку повертає a * b. Далі визиваємо функцію з аргументами a = 2 та b = 5.
function multiplyNumbers(a, b) {
    return a * b
};
multiplyNumbers(2, 5);
